其實今年比班休息撚搞到無哂集會遊行 先係銅鑼灣龍門執笠主因

唉 張老闆 係香港人太懦弱無能欠左你

為左拯救港島區黃店

我想係3月28號搞一場聲援緬甸大遊行

支持緬甸手足勇敢反抗暴政

有限聚今不了

秒左作賓